究竟而家仲留意政事既人係咩心態？

人大釋法面前，除非你有能力有軍火搞革命
唔係我覺得同做場馬嬲戲冇分別。
呢種情況下，關心時事真係一個天大既笑話。
成班和理非真係笑死人，包括你地班以為掟磚就係搞革命既小學雞呀，一撚樣都係和理非。用下腦都知投石兵點夠步槍兵打呀。仲以為自己好英勇。咁英勇唔見你整炸雞。含撚柒鳩啦，成班議員，無論本土，泛民，熱狗，都只不過係建制請返黎既演員。等人覺得有班人仲為民主奮鬥緊，等你自己就專心繼續返工。

利申: 發夢ff